【支那01】香港人接納導盲犬嗎？

《香港01》記者到食肆及乘坐不同交通工具，觀察香港人對導盲犬接受程度，結果可能是你意料之外......